便衣警圍捕廣源邨青年 押上樓搜屋撿懷疑手槍及百發子彈

便衣警圍捕廣源邨青年 押上樓搜屋撿懷疑手槍及百發子彈

便衣警員到停車場扣查事主的電單車。
(社內相)

今早8時半，沙田廣源邨一名青年，被埋伏在邨內的多名便衣警員一擁而上制服，按在地上。便衣警隨後將他拘捕，押返其廣松樓的寓所內搜證，之後帶返沙田警署，並將被捕青年停泊在停車場內的一輛電單車拖走扣查。《蘋果》正向警方了解事件。消息稱，疑犯27歲，報稱是提款機維修員，警方撿獲一支懷疑P80手槍及約100粒子彈。

沙田廣源區議員楊思健得悉事件後立即到場了解，據他所知被捕男子20多歲，住在廣松樓，他今早離開廣松樓不久，便被埋伏四周的便衣警員拘捕，雙手扣上手銬，據悉事件涉及藏有危險物品。楊思健稱，已通知事主的家人返回寓所了解事件。
而在今早10時許，在距離廣松樓約600米外的花心坑村，讀者周太看到多輛警車及大批防暴警員進入村內，並到附近山頭搜索，搜索行動直至下午，暫時未知事件之間是否有關連。
警方以往也曾多次在行動中撿獲P80型手槍，其中去年12月20日，一名19歲青年在大埔翠屏花園被警方截查期間，拿出半自動步槍，並開了一槍，沒擊中任何人，警員隨後將他制服，並在其翠屏花園住所內撿獲一支AR15長距離步槍、一支P80型號手槍及200多發子彈。警方相信，這與另一次北角突擊行動中，搜獲的同一類槍械及彈藥案有關。

其中去年12月20日，一名19歲青年在大埔翠屏花園被警方截查期間，拿出半自動步槍，並開了一槍，沒擊中任何人，警員隨後將他制服

乜原來拎過步槍出嚟開槍咩？
唔係手槍咩？

又 P80
Glock 17 就 Glock 17 啦
屌你老味

又砌生豬肉，咁多槍炮又唔見依半年有狗死傷

黑警聽日會唔會搜到激光槍同高達？

明砌生豬肉
唔駛審啦

手足

721白衣人就唔拉

手足又比人當鬼。

所謂

自編自導自演
可以係
上邊啲人所講 「賣軍火畀某人, 某人自用/再轉售」
之後一帶槍出去 就埋伏拉左依個某人

但依度某啲連登潛伏狗, 一嚟就話人割 , 幫住啲狗辯護

咩用意, 好清楚啦

如果我地又有槍又有子彈，一早推翻呢個政權啦！！仲等你哋嚟拉牙！？

人就係真
槍就係生豬肉

低級轉移視線技兩

一有人懷疑, 班狗就即刻話人地「割」
咪就無人會再諗「點解班狗可以咁準確捉到人」

所以割大埔手足真是好笑 嗰陣時有人話是黑社會因為該手足有擁槍案底前科。

唔係叫人割/唔割
但唔使下下都衝出黎認掛

拿出半自動步槍，並開了一槍

正解, 大家不斷力求進化.點知中伏.

真係有咁多兵器
班黑警一早死晒啦
依家每日一單
根本想靠新聞洗腦搏反彈
令人覺得其實抗爭者好暴力
黑警好正義
但真係太密太誇張
老屈人洗白自己意圖太明顯

正想講...又係P80

可惜未有狗死

多謝手足，我等永不割蓆

其實呢d好大機會係平時d槍撚
狗狗可能一直有晒佢地資料但冇做野
依家拉佢地老屈同示威有關黎追數

重要次次都預先捉到當我地白痴

捉鬼撚全面進場

香港最多glock 17係邊個？

希望無事

垃圾5毛 不過都排除你係智障呢個可能性

笑撚到仆街

作野作到

次次都係遊行前, 仲要未用過之下就拉左

轉移視線話人「割」嗰啲垃圾, 諗下答案答我啦

收埋D呀
有無睇過walking dead呀

真係好嘢 成日都可以咁無情白事搵到軍火呀盛
又唔係有咩大行動值得懷疑
香港情報機關仲勁過cia

其實講左破獲咁多軍火 狗謊會有無show過出黎？

好快玩到悶枝槍
轉做手榴彈火箭炮

嚴重懷疑警犬老屈

咁易有槍 仲要有100飛 盲既都最少傷幾條友啦
砌都砌得好d 唔好拎倉d野出黎砌

駛撚咁麻煩
就咁放係佢屋企就揾到都得啦

似係咁

火箭炮之後就到

認真，仲有真槍的手足趁未被捕好殺返幾個

屌 究竟D槍點黎會唔會係改裝出黎砌砌埋埋咁

妳老母俾狗屌完生你出嚟係咪生小個腦？
我邊句係五毛會講嘅嘢呀白痴仔？
你係咪尋晚食完屎唔記得抹嘴
啲屎味傳上腦影響你大腦萎縮小腦麻痺兼眼殘？

如果真係有咁多貨，你班黑警一早冇命。

手足唔割

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

講真，敢買唔代表敢用。
你諗下如果有人說手足好平咁買俾佢，手足一時心動，唔代表佢有心用……

真是可以有槍, 你去轉deep web就知, 不過實比人釣魚

無啦啦唔係個個圈既人真係好難會拎到槍
本身槍撚既圈子就好細 一早有哂料唔出奇

邊個賣槍俾手足 心照啦

唔好諗到班狗咁白痴，佢地好識點樣屈人ga，只不過之前係對黑社會之嘛。

咁多槍都未有一單槍殺警察案

所以我從來唔玩汽槍，明知喺假嘅有乜好玩，又要隨時被人玩鳩返轉頭屈你，咁鐘意軍事嘢又唔去學NAVY SEAL咁操練？唔夠好揪邊夠軍事迷呀

香港如果有心買點會買唔到槍？
南亞人自製都有啦
問題係依家日日都捉到咁滯
又重型武器又炸彈
有幾多單係老屈？

所以先似係有人引手足買，而唔係手足有心用囉

唔割

生豬肉

沒有暴徒 只有暴政

已經進左場

係手槍 不過個戇鳩李桂華講錯 跟住全世界傳媒都錯

首先你唔割嗰人, 拉得點會是對家人

有無咁多手槍炸彈啊 隔兩日又一單

有機會

有都唔割

9成9尻拉 告唔入

完全唔信囉
咁易有槍

由鼓動人買炮>提供門路>賣家都係香港警魔

如果唔係無可能次次預先捉到

「唔認手足會好傷心」
情緒勒索唔俾人懷疑
有班人下下一黎就屈左人割先

疑點利益歸與被告
萬一真係生豬肉
手足就真係食晒死貓

想和里非割席，同時要打擊勇武

應該係咁，一早有晒料
近排拎黎製造暴力形象

DLLM, 個撚個有槍又唔用, 唔用比人用啊麻仆你個街

Exactly，好似house of cards S2咁對付Lucas Goodwin咁

push

100粒子彈可能係氣槍用鋼珠

或者咁講
佢預先pin咗班勇武手足

跟住係唔係都屈咗有槍先
狗屋入面打到／逼你你認
有槍一定還押
屈入咗就坐
屈唔入又冇成本 （嗰單冇褲袋屈藏毒都搞咗幾年先上訴成功，而且冇黑警受追究）

俾佢搜到我有對萬花筒寫輪眼
仲知道我用到須佐能乎咁就仆街啦

支持手足，小心行事

香港想入手槍 應該冇乜可能暪過班狗

手足大家要小心啊

係都殺兩隻曱甴嘛，反正都係俾曱甴咬

買貨嘅手足撞正臥底供貨?

次撚次都係遊行前
次撚次都係搜到勁多子彈但從來唔見有人開黎射警察

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(3歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

應該係用臥底引手足

其實有貨嘅手足係咪真係會平時唔用遊行先用？

慣用手法

==============================
和你貼 連儂廁

多謝手足，我等永不割蓆

有槍？ So what

依加最緊要幫到手足

PS 等睇連登仔又話係鬼 又係生豬肉

唔講案情講咗割唔割先，仲沉醉喺玩膠

條罪唔係你揹
特別講得輕鬆

唔好笑

呢啲係佢地既策略黎
一有人懷疑班狗老屈
就走出話人割話人五毛

咪撚割啦！割咗手足係咪會冇事？手足我地會做埋你個份

唔係割
但呢d新聞越多就越難信
如果有狗死就唔同

無人叫你笑
事實上聽日黑警話搜到迫擊炮
我都唔意外
你係咪唔記得黑警會將鐳射筆講成係激光槍？

係要割走支槍/條罪，唔係割個人

係咪氣槍渣 香港地咁易買到真槍咩

又老屈啦屌

核爆都唔割

唔理多唔多人信，都唔會影響到紅官同港共去殘殺手足。新聞可能係假，但血淚一定係真

Speculation.
Waste of time.

依頭話又搵到槍，轉移哂視線
之前有哂片開槍聲同被自殺單野
全部又幫大家被忘記
利申：為有手槍既手足而自豪

其實覺得勇武真係有槍既人咩心態
咁撚易有槍班狗死撚晒啦

知，但唔可以講出黎

黑警：揸住, 由而家開始,呢枝glock 17, 呀唔係,P80, 就係你架嘞, 重有幾盒子彈,等陣認埋佢知唔知道呀曱甴！

碌一碌留言
個個都割
你班廢柴無膽姐
唔代表其他人同你地一樣咁撚廢嘅

無論如何，我地都係支持手足
不割席，不分化

講到你地係連登話係生豬肉法官就會信咁

Exactly this.

軍火放屋企
真係唔明智

黑社會、黑警都唔會咁做
唉，心痛呀

講真冇槍革咩命殺咩狗？

搵親都係AR15同G17

我無話過被捕者係鬼
我都反對捉鬼
只係質疑黑警老屈同誇大件事（尤其睇返尋日，俾黑警恐嚇控告整炸彈位仁兄）
反而唔明有人見到被捕人有軍火
好似覺得要爭住認同被捕人真係有軍火咁款

如果係咁多槍點會咁耐都冇狗死 究竟係砌生豬肉定真自己用下腦諗都知啦

槍唔難,子彈先難,因為子彈一過機就嚮,槍擦乾淨拆開分開運好易.

講得好

你啲Ｐ牌五毛狗
乜柒都話割
覺得被捕人可能俾黑警冤枉都算割？
割你條牙簽啦

講真有槍有彈，點解唔一早殺狗

屌你老母班狗

人就實係真既
槍就唔知啦

未係, on9既
手足係無罪架.
係到製造環境證供合理化黑警老屈

其實如果捉到咁多，點解無一次真係有襲擊到
強如美國都唔會次次都及時捉到啦

唔理係咪狗插贓

唔
撚
割

唔明點解唔可以覺得係屈
人就一定係手足
真係咁易有槍點解仲未有一隻狗死

其實班藍絲有冇反省過點解咁撚多槍流出市面

唔割又會冇事咩
Focus返去單案度好過la

殺一兩個有咩用？勇武ge計劃洗唔洗放上連登人狗一齊討論下先？

希望係手足做，咁我哋離勝利又邁進一步

屌乜又係Glock 再搵到有差老無嘅 例如RPG 先報新聞啦屌

上次都係咁明明係glock

我真係覺得有手足已經豁左出去 搞軍火
所以唔會割

但諗深一層 咩人提供到軍火俾人
一係黑社會 一係黑警
即係同一班人

Anyway 希望手足無事

割得快到

邊個 ？ 唔好打稻草人啦 柒頭

知都唔好周圍講收埋D

其實有無可能唔係手足 唔係話佢係鬼 但以前都有依D槍械發現案架啦

又出黎帶風向

唔好癲啦， 你咁樣割手足就會無罪? 唔通個狗官判之前上連登睇?

次撚次都聽到人講呢句
聽到都燥
咁呢加次次未用就比人周到
有乜計

連登從來都冇人話要割蓆，只係有班分化撚衝出嚟屈人割蓆
判斷真同假 懷疑佢被砌生豬肉 ≠ 同佢割蓆

屌人割蓆果d 唔該收皮

割支槍呀
藍絲會唔會搶住幫班狗認有濫暴呀

香港邊有咁易入到槍
擺明砌手足

以後有手足咁樣畀人拉，應該出文宣多謝黑警提供武器。

又P80？道具部可唔可以認真d⋯⋯
下次整枝 m61 夠震撼！

成隻超時空要塞係機場跑道隔離

利申：為所有有手槍既手足而自豪

商台報新聞話懷疑氣槍

咁唔通你覺得有槍係錯?

我覺得有槍一啲錯都無喎，點解要割?

佢即刻hang 機駁唔到你

答左喇

仲上lihkg留言，我唔信佢會知。

便衣警員在屋裡搜出一斤生豬肉

咁多架生都唔貢獻社會 抵拉啦

射撚死的狗就岩

高級文具勿留家中
放係安全、隱蔽的公共空間
放入防水袋，收入渠
埋入山，要用/保養，先去攞

樓主可以的話， pin 呢個 please

咁樣算唔算自編自導，賣槍俾人再跟手拉番

話係打劫東誠兌換然後變成藏槍果單
目擊者見住有班便衣捉左個手足然後開實彈
跟住抹左指紋丟落地,屈佢打劫關左門嘅兌換店
然後搶左CCTV毀屍滅跡,再TG放題捉區議員果次
可惜劇本太屎,最後要鄧炳強親自落黎開記者會
然後就不了了之

講句唔割蓆就話人帶風向

除咗屈毛 仲有屈割

唔割手足，不過係惜俾人砌生豬肉！
正路邊有咁易入到槍？會唔會係有狗放蛇！陰手足！

認真可以俾人查緊 拎到支步槍出黎？

樓上仲有人話我講笑
黑警依家有乜講唔出口？

其實之前都唔少人管有槍械 好似保鏢果D都一定要買槍架啦 所以可能香港真係有地方買

就係有依種"正路"既思想先限制左我地既進步

唔會自己賣啦，搵啲黑社會賣咪得囉。

er..咁當然係有渠道人士賣啦

試著說：真又好 嫁禍又好
我都唔會割

正確

多謝手足

所以班狗只要係咁叫啲黑社會sell槍，就好易有人中招

反黑組班大sir咪就係各黑社會的高層

冇狗傷

我答左佢唔理我， 係咪佢hang左機?

黑社會都有愛港嘅

成日話有咁多武器
點解次次都係殺狗前就捉左

721！

咁易買槍

所以係釣魚既機會好大
一買一拎貨即咬
用都未有時間

岩

手足被屈開我撚事

所以唔好再搞槍
肯定係鬼賣

Ploymar80 lower, 唔係glock

唔係割，依家擺明係釣魚執法，狗扮賣家你一上釣就即砌你

又屈

又割自己人

唉 班狗又唔洗死了 sad

屈割五毛：
槍一定係手足既! 唔準問, 你懷疑手足被插贓你就係割席

槍王咁鳩拉

呢個post 又割

手足... 可唔可以話比我知d玩具係邊買 我唔介意買二手/水貨

你分到你老豆老母先啦 成班垃圾五毛狗係度排除有槍既合理性 連登軍師 有槍個位手足見到你呢句真係想一槍打死你 你尋晚含完我條撚有冇抹嘴阿 射到你隻柒狗一面都係 傻仔 你句句都同班弱智圍爐 慢慢柒啦 冷氣軍師 等阿叔教精你啦 讀下書先講野 你唔識就慢慢學野 唔好衝出黎柒

依單咁大鑊 但連登仔咁少人理

成班人心底根本覺得手足有槍係唔合理 依家革命阿自慰撚 你班友講時代革命阿 報仇阿 心入面有冇慚愧

如果係咁都代表真係有手足唔會只當報仇係口號

越摷越有

根本呢個問題一定要正視，做乜下下都要幫手足認

屌你老母唔係以為我見唔到呀五毛

so what?

拉

有諗過或試過入貨嘅手足，留意賣家或者提過自己有貨嘅係咩人。

又AR-15
又glock
又次次都幾百粒子彈
狗毛都無甩一條呀
黑警鳩吹我就信

有槍點會唔用
又生豬肉

推

懷疑手槍及百發子彈
BB彈都計子彈
懷疑手槍咪氣槍

屌D人做乜鳩咁大反應

差佬話你有槍你就爭住認
果然係五毛分化狗
你晚晚幫PK佬含撚含到索索聲
肛面俾佢插到啪啪聲呀
PK佬仲話你肛面好撚正添
我聽人講架
你爭住認丫
爽唔爽呀
駛唔駛佢再大力插爆你直腸呀五毛狗撚

入左成幾百粒子彈 啲海關食左屎？

人地拎枝電筒出街就武器
自己亂9喧射人就得
收皮啦

其實有槍嚟做咩 又唔會開

識唔中文阿小學狗 柒下柒下咁 你唔認個官就唔判 依家有律師搞緊 你唔認就唔判？ 依家係要鼓勵手足 等有槍成為風氣 真革命同傻仔 咁撚細個就食咁多精 智力係咁上下 你未見識過智力高你咁撚多既人都好正常 日日同班傻系圍爐 集體智慧最唔好既地方就係有你呢班傻系 返去奶我碌尻啦 乖啦

又老屈，信既都弱智，有槍有百發子彈你d差佬個個都無事？ 枝槍只作收藏？

唔合理唔係講緊應唔應該有錯
係講緊拎槍既渠道
資料科技咁發達 香港本身又咁和平
班狗如果mon實 真係咁易運到槍入黎？
班狗要搵人做鬼賣槍陰手足 好易會中伏

唔衰都衰咗 一定要汲取教訓
以後唔好再由外國斬件咁ship返嚟
海關用xray一掃就乜都睇晒 根本冇得避
就算你唔係送上門 啲狗都可以track down你去咩地點拎貨 搵人跟你然後收網

老實講連呢個途徑都冇埋 依家可能真係得返黑市呢個選擇

鬼就一定有 係要叫手足提防 咁樣係中伏 唔係插贓 兩樣野黎

暴政又嚟警黑勾結搞輿論帶風險，
真勇武有百幾發，晨早係10月已經還火啦。

真係好好笑救理大話要有槍

到真係有槍又話鬼

就快香港班後生仔多槍過撈偏d人
黑警下下遊行都話有槍有炸彈，亂拉人無後果係唔同d

AR15

？

真係有100飛既話
你用便衣捉到佢？

有冇人解釋到點算咁多槍械發現
但一隻狗都冇中過彈

氣槍當真槍咁扣，高調拉人抹黑示威者

其實
當佢地唔講果枝槍係打咩彈ge話
就算BB彈槍
一樣可以叫做槍

只係
BB彈槍(2焦內)
同
真槍(2焦或大於2焦) *香港法例中
同埋
真槍(利用火藥) *大家眼中ge真槍

其實會唔會一直拉ge都只係氣槍

係，而家就係咁，今次呢單又係扣氣槍當真槍屌佢老母

有哂片影住把手槍都可以鳩作到咁
下次就話開高達出黎

撚次都係遊行前一兩日搵到火箭炮

好明顯係鬼黎